好討厭比屋企人掣肘

唔知係咪因為獨生嘅關係 屋企人，尤其是老母 特別緊張我 平時出街如果即日番都唔會特別過問 但自從升左去大專 識嘅人多自然gathering多左 可能會喺campus同人玩到夜晚2-3點 有時就突發食下糖水之類 佢地都會黑面喺個電話嘈住逼我即刻番屋 過夜嘅話 去親啲camp唔係正規機構只係幾個朋友一齊搞 都驚我有事咁款 話唔比我去
其實都成左年 開始想建立自己嘅生活 想同人去闖多啲 但佢偏偏成日用擔心我做理由 話你喺我眼中永遠都係細路女 所以唔應該點點點

睇到似我個ex咁
開心見誠咁樣同屋企人傾下囉

我23歲人佢都係咁
以前想同男朋友開房好辛苦先搵到藉口

而家我同男朋友開房都係book日間時鐘

你唔同佢訓一晚你唔知呢個人多唔多鼻寒

以為自己開po

屌 我都係
我老母成日問長問短又八卦乜撚都要知
知道咗又要唱通街